徐時論 中共還有鷹派嗎？ 「武力攻台」忽然成為禁忌？ 中共承認美國在台灣有Say？ 特朗普開始談「戰爭」，

#中共 #美中爭霸 #喬良

徐時論
中共還有鷹派嗎？
「武力攻台」忽然成為禁忌？
中共承認美國在台灣有Say？
特朗普開始談「戰爭」，美國是否真的預備跟中國開戰？
習近平還可以玩多久？

徐時論TsuisTalk
104K subscribers

#中共 #美中爭霸 #喬良 #美中終須一戰
***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com